---
title: 49 - Como conseguir ajuda no Linux
tags: [Import-255a]
created: '2021-06-13T12:49:51.049Z'
modified: '2021-06-13T12:51:50.726Z'
---

---
title: 49 - Como conseguir ajuda no Linux
created: '2021-04-13T01:20:27.996Z'
modified: '2021-04-13T18:43:17.994Z'
---

# 49 - Como conseguir ajuda no Linux


man ls --> sai o manual sobre o ls

/style --> procura pela palavra style

ls(1) --> sessão numero 1

apropos -e ls --> procura pelo ls

which crontab --> mostra o caminho do crontab

locate ls --> retorta
